Par la présente je vous présente ma candidature spontanée à un poste au CEA. En effet, étant en 3ème année de thèse CIFRE, 
mes travaux de thèse ont portés sur le développement d'outils d'aide à la décision. 
